黑警偷食 PC6570

託上託幫post

呢條仆街黑警一直同人講放大假無出過去去左旅行
但同受騙女事主講: 企喺前面嬲到仆街
偷食無限loop
專食有另一半既增加刺激感
家陣佢條女就係比佢嫁入而要離婚
做狗做左10幾年仲未有得升就知有幾廢幾垃圾

PS: 女事主而家重比黑警恐嚇，要保護女事主

推🤬

push

防暴

有另一半去偷食 仲要俾狗食
好難幫得落手

啲港女臭西係鐘意狗 啲狗先咁串

乜9 睇唔明

總之保護女事主

原post比人del左

推

晒撚氣啦

女事主咪又係見人警察而偷食

而家出左事想借刀

冇出事咪又係繼續同警察一齊

大家唔洗幫女事主

諗清楚同路人一早話要疏遠/d 晒警察fd

點會仲同警察有聨絡

大家唔好比樓主帶風向

嬲咪唔好做囉，

私人感情事 唔洗理

同路人一早會疏遠警察

所謂女事主係比警察呃先上來扮黃

個警察冇呃佢既話繼續會一齊

唔好當連登仔傻

中途出事扮黃

當連登小學生咩

［行動］［長期置頂］日程表活動冇人講

相由心生，所以生到咁既樣

我間過 女事主係被偷食，無去偷食過
係離婚既偷食，唔好誤會